1705抽唔中哭喪區

黑箱作業呀屌

連登無人抽？

而家有得睇?

出左啦

等佢好似系碼咁煲高到廿蚊

一通點睇

中銀抽 希望中啦

抽唔中

中6手正，2蚊起跳

冇呢啲抽籤運
上次雷蛇個個都中，我抽得多過佢地一手都唔中

用CITI點睇

5手中0

點解你地班快知？

點解你地咁快知？

恒生都未update 又未退錢
越黎越唔鐘意用

一手中簽3 % , 兩手中簽 4 %

算啦， 都唔係運唔運既問題

一直都係你夠唔夠人頭同錢既問題

唔中

抽唔中
邊個話用中銀抽一定中

去HKEX 睇啦

孖得大一定中

呢隻買咁多 不了

響中銀抽，點睇
想知中一定二

抽新股邊有一定中

晏d 登入網上銀行睇

頭先中左未顯示
抽5m俾我中2手有無機會?

屌, 我8抽中0

我老婆10抽中0

買35手 一手都唔中
蝕息啦屌

富途用家表示要等收市先知

16手中1

唔中聽日各位點部署

7中0

十中0
暗盤買返少少

3中1

4中1 sad

4中0

我抽得多過佢地都可以一手都唔中喎，咁都仲唔係冇運?

中1手都好

連登竟然仲未有1中1出現

中兩手

5中1

1中2

致富派左彩未？

中1都sad 果d 仆街死啦

啱啱收到sms

中銀抽 1中1

唔中幾時還錢

恒生派彩未呀屌

都唔知佢地sad咩
500手內最多都只係分到一手 除非成班on9新手咩都唔識

銀行就今日內

sad都唔比，專制到咁

利申: 3中1

3中0

拎到最好既結果都sad 咁不如唔好抽啦

抽5中1

開市不問價入啦

屌你啦 中簽率得3.x% 你而家命中率33.3%都sad

250中1

開市即入算

會唔會急跌

閱文閪鑫

唔會掛 升少少即日走

一通四中一

到時一蚊一蚊咁升上去
入都入唔切

閱文起碼叫升過

有無可能升1倍

20中0

40中0

唔係撞正股災 汁一皮不是夢
歐化希瑪咁

致富 2中0
開市入？

致富點睇

起碼升到$2.5以上

中獎既已收SMS

太好了

係我都覺得ok

暗盤應該$2

致富孖一百中零、孖一百中一

邊個話你知一定中 我就成日懷疑中銀無抽扮抽左

95 孖大飛中1 手，輸死人啦

2中0
預左陪跑

我用中銀抽中
請問頭鎚飛有幾多手?

600中2
1000都係2
中1都好彩啦

全家都中2

富途抽1中1

都話架啦 跌嗰啲就抽中 升嗰啲就唔中 個天根本谷鳩你輸

咁少？起碼4蚊喇

新手正仆街

揸兜未有sms

屌 一手都抽唔中

二中一

耀才係咪仲未知

開市不問價即入

25中0

5中0

1中1✌🏻

暗盤2.5

買盤好強

賺6000

我覺得會

應該會彈上3蚊之後急跌

依隻做代理
同埋台式奶茶有大市場

升9 倍，好撚過買波

1632

承唔到

不問價入十手

4中0, 不過算啦, 不是你財不入你袋, 今日個巿咁, 都係睇定啲好

不了

10中0, set 定$1.5入

一通追貨貴到仆街

15中0

4中1

抽中左就賺左一部iphone x 反黎

1手唔夠 中兩手就有部x

天日接唔接貨好呀

你老尾真係買大細咁

其實暗盤有幾多人玩嫁？
應該好多人無得玩暗盤

有無人update下暗盤咩價

2.2X

聽日開市即入

致富2.38

開市不理價入